小西灣嘅同我入嚟

趁住今晚放映會咁多人聚集 我哋今晚10:00嗌爆去！

推

返緊黎 等埋

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

多謝各位街坊！

等埋你！

小西灣加油！

幫推

有d街坊好好 比水人

仲有半個鐘！

岩丫！

頭先又叫完

十點嗌！

你想問咩

Thanks

小西原居民推推佢

又係時候嗌喇